支付宝真係偉大發明，重嘜咁抗拒用

佢個QR code真係好方便好好用，你地重嘜咁抗拒

整d派錢qr code
但係一定要睇晒d警察打人片先拎到

可唔可行？

可惡！！！

樓主放流料
人地咁先進點會咁易中招

無錯，我個人民素質這麽高

你地真係咁唔鐘意支付宝咩

巴打高質

推

push

真係唔識高科技

你仲勁，要學習中國偉大發明

支付宝真係好偉大